民政署周四暫停團體租用轄下會堂或中心作歌唱跳舞班

有「歌舞群組」新型肺炎患者曾到大圍隆亨邨隆亨社區中心唱歌，民政事務處表示，已即時關閉隆亨社區中心，明日進行全面消毒及清潔。另外，星期四起，民政事務總署將暫停團體租用轄下的社區會堂或社區中心舉辦歌唱或跳舞班。民政事務總署說，社區會堂及社區中心的設施現時仍開放予已租用團體使用，但會在活動人數上作出限制及採取防疫措施，會因應疫情發展而檢視開放安排。

2020-11-24 22:55:40